對你老母話！係咪唔記得淋病每次對話嘅結果

2007年嘅皇后碼頭同喜帖街
2014年嘅雨傘運動
淋病都係出嚟對話，結果呢？
我希望大家可以係歷史裏面汲取到教訓
杯葛淋病對話！